我相信樓市好快會爆煲 但中左居屋

如題 點算好
居屋排好前 寄左信黎交資料等睇樓
我信會大跌 升得太唔合理 物極必反
但萬一唔跌又gg
跟住再睇睇翠鳴屋係屯門咁x遠
又嚇到縮一縮 買左都唔想住
唔買住都冇得住

求打醒

供唔供得起 會唔會因為供樓而降低生活質素先?
本身租緊樓?

本身屋企有私樓
同另一半一齊供都叫還可以既
本身都唔大洗 供樓後生活質素唔大變化
係諗緊屯門咁遠買左都唔想返屋企
唔買又買唔起其他樓 唉

我 IT 狗敢寫包單，今年同出年上半年一定唔會爆。你安心住年半啦

我又係度諗 爆煲就遲早既事
愈遲爆 一爆就跌到hihi
定係我諗得太多 🤦🏻‍♀️

三厘必爆，自己諗諗

爆就一定架喇

問題係：

1. 幾時爆？天曉得，可能你買左之後即刻爆 (goto point 3) 又可能係幾年後先爆，但到時你現價買，都升多幾成了，到時先爆你都有好大既 buffer (又係 goto point 3)

2. 爆既程度有幾多？跌 20% 好未 - 好多恨樓恨到發瘋既都會出來搶貨喇 (like 2008 年尾)

3. 爆之時，會影響你幾多？計掂數加幾厘息都供到既，爆又關你乜事

又係時候重溫林太金句

林太豪氣回應，「290萬已經最低，我個仔買貴40萬冇咩問題，佢要住㗎嘛，如果升又點呢。阿仔買嘅單位，銀行估到價，銀行唔會死錯人嘅，嗰啲咁既專家，食屎啦！我哋唔係有見地，我哋係腳踏實地，唔聽專家㗎，聽專家意見就死啦。」

林太講左D 咩, 自己參透

中左居屋驚乜野

又話爆 聽左十幾年啦 爆未？

爆左就即補地價 perfect

自己覺得會爆咪睇定啲先囉

又一個用自已把尺度樓市 升得太離譜就會爆理論
知唔知咩叫做財富效應
當有一大堆人係10年8年前入市買左樓
供到而家層樓升左至少200-300萬, 係比佢原價買入升左一個double有多
呢堆人可以轉按套現,或者賣左層樓
升左ge價值 加埋供落層ge本金再加d積蓄巳經足以買間大d貴d ge樓
財富效應就係咁產生強大購買力 去承接你以為太貴ge樓

唔好成日小學雞覺得用人工去計d人買唔買到樓 購買力唔係淨只人工到泥

請問點解會爆呢？
因為升到好吾合理？
有無唸過係因為發展商同政府一齊抄高地皮
偏偏香港又有北水支持
上年升10幾% 升多幾年，真係跌幅都未必有呢幾年升幅甘高

屌 政府擔保借九成
爆關你撚事咩

有錢補地價你未賣lo

話你戇鳩驚你嬲

重點係樓主唔想住屯門呀,比番層樓人啦屌你

其實係曲線哂命

驚咪唔好買 關人撚事

點為止唔合理?茶記快餐店啲餐都升到唔5，60蚊，咪又大把人排隊，你自己覺得唔合理，但大把有錢人覺得合理

買啦～除非ww3發生，如果唔係冇野影響香港唔正常樓市

每年通脹4%, 10年後你層樓應該升值4成
唔買就每年加租4%, 1萬蚊租金十年後變14000蚊

加上你係新樓, 層樓3年內跌小過2成, 你都唔會輸

屌 抽中新居屋仲咁柒多嘢講
跌嘅話直頭順便低位補埋地價

甘你老母臭閪
唔撚識打字

呢個世界唔知算唔算公平
係d弱智既先會中到居屋呢D野
仲要左諗右諗

自己住，諗咩?

屌你老母
我住屯門表示好撚想買呀,唔撚買咪撚抽啦
我抽到3千幾呀仆你個街

居屋咁平都供唔起

就算廢港幾咁官商鄉黑，都唔會頂得住美帝嘅魔爪，當然最後嘅輸家都係我哋班賤民。

假設現時基準利率為 1.25 厘 (實際 1.3)，加息週期下每季加 0.25 厘

再假設到 3.25 厘有部分賤民開始頂唔順，加上有外資大戶趁機做淡香港，到時股樓齊爆，九七 2.0。

世界最大粒始終係美國。

大家可以計吓香港班官商鄉黑仲有幾多年玩。

咁點解樓主信樓市好快會爆煲但你又走去抽居屋?

唔好買

唔打算移民應該唔會輸

辣招封左唔少想細樓換大樓既人

巴打你住屯門有咩感覺
我睇過d交通 出入市居去親邊度都要成個鐘

還返個機會比人啦, 千祈唔好買

原來有人會咁鳩
樓豬唔好買樓啦
賣鳩埋宜家層私樓 訓街等個市跌啦
你老味口講個市必跌都唔信自己
訓陣街可以改變人生啵

視乎你想唔想入屯門 住。

如果你無住屋需要，又堅信過幾年會跌，你買得起私樓，可以等既

o個個係房協唔係居屋 只係跟居屋條件姐

同埋你估一買即住咩，買完等佢起好都4-5年後既事，未起好都唔比你供 ，入伙前爆煲你唔買都係輸5%首期，如果出面跌到現價一半你轉買私人樓都係輸十幾萬但人地輸緊幾球

如果4-5年後出面一個普通單位升到8球你就變成3-4球有屋住

一個咁好既燕梳我諗唔到有咩理由唔買

攞住同一budget係無可能買到咁四正嘅樓

屌你老鼠 屯門果個兩百幾萬 跌得幾多

心水清,有分析,覺得樓主ON9曬命之外無得補充

但係樓主話有得睇樓既？

巴打你點醒左我
我都唔知原來要等咁q耐
仲以為有得睇樓好快就有得住
唔該晒

要爆點都係股市爆先
諗清楚係咪真係鍾意個單位同地段

股票應該 19 年先爆，今年會好平安。

房協居屋唔買就真係笨啦

NO WAY

咁我想問如果我宜家比左5%首期
但4-5年後起好有得住
咁樓價係計我比首期個陣定係4-5年後的樓價？

梗係今日既樓價..............

房協果啲唔係居屋，個裝修靚過房委啲居屋好多

3年後納米樓班用家想換樓但放唔出咪爆囉

高汁 post

Agger 完美解答左我既煩惱
係我資料搜集不足 岩岩先知原來4-5年後先入住

你個問題有其他巴打答你了

同埋巴打我補充返，正常係比10%定金，居屋未成交前撻定房署會沒收5%定金所以你可以拎返5%定金，房協如果跟房署例就應該一樣詳情你睇下房協銷售說明書

抽居屋抽中樓主呢d傻鳩既機會仲大過樓市爆煲

唔爆咁點計？

買樓同做期權 Long Call 差唔多，
爆咪焗住用貴價買平價野囉，
唔爆咪賺咗囉，
都係自己覺得值唔值啫

其實屯門唔係好驚ja
北區先係大佬

分析得好！

買來住 爆唔爆你都要住架啦

可惜一星期最少三日
證據:
[涼薄嘅司機]屯公欖隧汀九老龍吐公西隧 塞撚夠未啊 (23)

呢個真
住屯門

有次試過 一程車 屯公 汀九 龍翔 串燒三連塞

你呢段回覆會係將來爆煲後既恥笑對象

購買力來自樓市升值唔係唔得
但萬一樓市逆轉亦即成為相刃劍
呢個世界任何投資都有風險
跌既時候就係資產泡沫

居屋好似可以不價退番俾房署

呢個唔係居屋
房協屋嚟